本身大家都有啲迷失，依家重拾方向

對準元朗黑社會！

依家班中立人士應該明白邊個先係真暴徒